---
title: >-
    شمارهٔ ۱۰۱ - این رباعی اثر طبع رضا صغیر متخلص به سعید میباشد
---
# شمارهٔ ۱۰۱ - این رباعی اثر طبع رضا صغیر متخلص به سعید میباشد

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>پرسید کسی ز من بگو عرش کجاست</p></div>
<div class="m2"><p>گفتم که فراز این سپهر میناست</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>گفتا که ز عرش اعظمت هست خبر</p></div>
<div class="m2"><p>گفتم دل با صفای مردان خداست</p></div></div>